लगातार O किसान O इस O बाबत O जेडीए O में O आकर O योजना O को O पूर्ण O करने O के O लिये O मांग O कर O रहे O हैं। O


राजे O छह O राज्यों O के O मुख्यमंत्रियों O के O साथ O नीति O आयोग O की O बैठक O में O भाग O लेने O दिल्ली B-LOC आईं I-LOC थी। O


राजीव B-PER गाँधी I-PER ने O प्रधान O मंत्री O कार्यकाल O के O दौरान O उन्हें O उत्कृष्ट O कार्यों O के O लिए O पुरस्कृत O भी O किया O था O . O


कई O अप्रिय O घटनाओं O से O आपका O मन O खिन्न O रह O सकता O है O । O


यही O पानी O जीवन O की O संभावनाओं O का O पता O लगाने O में O मदद O करेगा O । O


बता O दें O कि O , O विवेकानंद O रेड्डी O (68) O को O गुरुवार O को O अपने O आवास O पर O संदिग्ध O परिस्थितियों O में O मृत O पाए गए थे O । O




कस्बे O का O चीनी O घी O के O थोक O व्यापारी O अनिल B-PER कंसल I-PER ने O पुलिस O को O दी O शिकायत O में O बताया O कि O वह O मंगलवार O देर O सायं O को O दुकानदारों O से O अपनी O उगाही O कर O रहा O था O । O


यहां O वैसे O तो O कोई O जातीय O समीकरण O नहीं O है O । O लेकिन O ग्रामीणों O ने O चर्चा O में O बताया O कि O इस O गांव O में O जनप्रतिनिधि O केवल O चुनाव O के O दौरान O ही O आते O हैं O । O


रिपोर्ट O की O माने O तो O इस O पर O एक O भारतीय O अधिकारी O ने O कहा O सरकार O विदेशी O मोटरसाइकिलों O पर O आयात O शुल्क O अधिक O लगाती O है O क्योंकि O घरेलू O उद्योग O को O सुरक्षा O देने O के O लिए O यह O जरूरी O है O । O


ए: O कृपया O अनदेखा O करें O कि O आप O कहीं O और O पढ़ O सकते O हैं O - O कोह O टच O सिर्फ O एक O पार्टी O जगह O नहीं O हैं O ! O हां O , O मुख्य O क्षेत्र O में O काफी O जीवंत O होने O की O प्रतिष्ठा O हैं O , O लेकिन O ऐसे O कई O अन्य O क्षेत्र O हैं O जो O शांतिपूर्ण O , O आराम O से O और O वास्तव O में O मज़ेदार O हैं O । O कृपया O हमें O पढ़ें O होटल O गाइड O तथा O बीच O गाइड O अधिक O जानकारी O के O लिए O । O


शहरी O विकास O मंत्रालय O के O सचिव B-PER राजीव I-PER गाबा I-PER की O अध्यक्षता O में O गठित O इस O अंतर-मंत्रालयी O समिति O ने O शहर O में O फ्लाई- O ओवर O के O निर्माण O के O बजाय O मौजूदा O सड़कों O के O सही O इस्तेमाल O और O यातायात O प्रबंधन O पर O जोर O दिया O है। O


लीग O के O सीजन-5 O के O मैचों O की O टीआरपी O ने O हाल O ही O में O भारत O और O श्रीलंका O के O बीच O हुई O टेस्ट O सीरीज O के O दर्शकों O की O संख्या O को O पीछे O कर O दिया O। O




दूसरा O पहलू O है- O क़ानून-व्यवस्था O के O संभालने O में O राज्य O और O स्थानीय O प्रशासन O की O विफलता O । O


वहीं O आईसीआईसीआई B-ORG बैंक I-ORG के O लिए O ब्रोकरेज O फर्म O ने O रेटिंग O इक्वल-वेट O से O घटाकर O अंडरवेट O करने O के O साथ O साथ O वित्त O वर्ष O 2018 O और O वित्त O वर्ष O 2019 O के O लिए O आय O अनुमानों O को O 7 O और O 5 O प्रतिशत O तक O घटा O दिया O है। O


ऑस्ट्रेलिया B-LOC ने O पहले O बल्लेबाजी O करते O हुए O निर्धारित O 50 O ओवर O में O 272 O रनों O का O विशाल O स्कोर O खड़ा O किया O था। O सचिन B-PER की O लाजवाब O पारी O के O दम O पर O भारत O ने O यह O स्कोर O सिर्फ O 48.3 O ओवर O में O 275 O रन O बनाकर O हासिल O कर O लिया O था। O


या O गाण्यांच्या O लाँचिंगमध्ये O शिवसेना O पक्षप्रमुख O उद्धव B-PER ठाकरे I-PER , O रश्मी B-PER ठाकरे I-PER , O आदित्य B-PER ठाकरे I-PER आणि O सिनेमातील O कलाकर O नवाजुद्दीन B-PER सिद्दिकी I-PER , O अमृता B-PER राव I-PER यांच्यासह O इतर O मंडळींनीही O हाजेरी O लावली O होती O । O


कंपनी O फिलहाल O अपने O ट्रांसमिशन B-MISC कारोबार I-MISC को O बेचने O पर O विचार O कर O रही O है O । O


इस O तरह O इसमें O खेल O रहे O हर O दूसरे O खिलाड़ी O के O डोप O परीक्षण O की O मुकम्मल O व्यवस्था O तैयार O कर O ली O गई O है O । O


इस O बार O गुरुवार O को O ईसाई O समुदाय O के O लोगों O ने O यहां O ‘मुर्दों O की O ईद’ O मनाई O । O


अगर O जनता O इनको O गंभीरता O से O लेगी O तो O निश्चित O तौर O पर O चुनाव O में O इन O मुद्दों O की O गूंज O सुनाई O देने O लगेगी O । O


मशीन O के O माध्यम O से O इसकी O पैकिंग O ऑटोमेटिक O रूप O से O होती O है O जिसमें O अगरबत्तियों O की O गिनती O होते O हुए O प्लास्टिक O पाउच O में O भरने O की O प्रक्रिया O अपने O आप O होती O है O , O अन्यथा O एक O अगरबत्ती O की O गिनती O के O लिए O मैन्युअल O मशीन O भी O आती O है O जिससे O सिर्फ O अगरबत्ती O की O गिनती O होती O है O बाकि O प्रक्रिया O हाथों O के O माध्यम O से O होती O है O। O


जबकि O राज्यसभा O के O द्वारा O पारित O विधेयक O या O प्रस्ताव O लोकसभा O के O भंग O होने O की O स्थिति O में O समाप्त O नहीं O होते O हैं O। O


उत्तर B-LOC प्रदेश I-LOC में O मऊ O के O मोहम्मदाबाद O गोहना O कोतवाली O क्षेत्र O बंद O रेलवे O क्रासिंग O को O पहले O पार O करने O में O हुए O मामूली O विवाद O में O एक O युवक O को O गोली O मार O दी O गई O। O
उन्होंने O कहा O कि O वह O सरकार O को O अस्थिर O करने O के O लिए O कोई O खेल O नहीं O खेल O रहे O हैं O। O


टीवी O सीरियल O और O फिल्मों O में O रावण B-PER को O बहुत O डरावना O बताया O गया O है, O लेकिन O वास्तव O में O ऐसा O नहीं O था O। O